﻿========================================================================
    MICROSOFT 基础类库 : TianDaoLib 项目概述
========================================================================


应用程序向导已为您创建了此 TianDaoLib DLL。此 DLL 不仅演示 Microsoft 基础类的基本使用方法，还可作为您编写 DLL 的起点。

本文件概要介绍组成 TianDaoLib DLL 的每个文件的内容。

TianDaoLib.vcxproj
    这是使用应用程序向导生成的 VC++ 项目的主项目文件，其中包含生成该文件的 Visual C++ 的版本信息，以及有关使用应用程序向导选择的平台、配置和项目功能的信息。

TianDaoLib.vcxproj.filters
    这是使用“应用程序向导”生成的 VC++ 项目筛选器文件。它包含有关项目文件与筛选器之间的关联信息。在 IDE 中，通过这种关联，在特定节点下以分组形式显示具有相似扩展名的文件。例如，“.cpp”文件与“源文件”筛选器关联。

TianDaoLib.h
    这是 DLL 的主头文件。它声明了 CTianDaoLibApp 类。

TianDaoLib.cpp
    这是主 DLL 源文件。它包含 CTianDaoLibApp 类。

TianDaoLib.rc
    这是程序使用的所有 Microsoft Windows 资源的列表。它包括 RES 子目录中存储的图标、位图和光标。此文件可以直接在 Microsoft Visual C++ 中进行编辑。

res\TianDaoLib.rc2
    此文件包含不在 Microsoft Visual C++ 中进行编辑的资源。您应该将不可由资源编辑器编辑的所有资源放在此文件中。

TianDaoLib.def
    此文件包含在 Microsoft Windows 中运行所必需的 DLL 的有关信息。它定义了 DLL 的名称和说明等参数，而且还从 DLL 导出函数。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
其他标准文件:

StdAfx.h, StdAfx.cpp
    这些文件用于生成名为 TianDaoLib.pch 的预编译头 (PCH) 文件和名为 StdAfx.obj 的预编译类型文件。

Resource.h
    这是标准头文件，可用于定义新的资源 ID。Microsoft Visual C++ 将读取并更新此文件。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
其他注释:

应用程序向导使用“TODO:”来指示应添加或自定义的源代码部分。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
